福建幫好似漏左依件！

原來福建幫幕後大佬叫蔡志忠，一直叫政府要快啲幫新移民上樓．．．．．．

一直唔出聲原來條友喺北角起家嘅亞洲地產老闆

啱啱睇到段嘢，條友一直叫要盡快幫新移民上樓，話佢哋「勤奮上進，努力工作，佔50呎空間係一種虐待」

香港東區工商業聯會常務副會長
石獅市旅港總會副會長
中國和平統一促進會香港總會常務副會長

推